.\" (C) Copyright 2020 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH NAKEDSPACE 1 "February 19, 2022"
.SH NAME
nakedspace \- notification d'espace système
.SH SYNOPSIS
.B nakedspace
.SH DESCRIPTION
nakedspace affiche une notification si la partition système est remplie à plus de 85%.
.SH UTILISATION
nakedspace est prévu pour être lancé en début de session.
